諗緊應唔應該打去早霸王同佢表白

其實我同佢之間，
好似差咗小小野，
令大家有喜歡對方既感覺。

...你係啊希?

又黎

我唔係佢兩位呀，
我係第三位

夜喇 收皮啦

你覺得打去電台就會提高成功率？

妳地又講得好岩。
諗住比個難忘回憶自己

事情係咁既，
其實我同佢一齊咗嫁啦。
只係我覺得，
我地兩個曖昧既過程好短。
好快就一齊咗。
有時會覺得好似

兩個人少咗一啲心動既感覺。

啱呀
成件事咁柒
要佢當住全聽眾面拒絕你
你成世都一定記得

事情唔係咁。。

表多次白
自己私了算啦

留名待笑

個節目未必會揀你

佢地會揀未表白個啲？

可能我都係為咗打上去等自己難忘下

打啦

唔好玩小儀同森美啦

老老柒柒 打上去啦
聽多啲唔同嘅意見
可能會令你對呢段戀情有另一番睇法

我食緊蘋果

如果唔係我老婆唔洗聽

打啦，我依家都聽緊903
記得講自己喺連登開咗pPost